深水埗告急！！！大量五毛及左膠！

深水埗告急！！！大量五毛及左膠喺深水埗公海谷

請各巴絲幫手打擊五毛左膠

pish

幫幫手

推啊

推

我啱啱入咗去 但畀人踢走咗

連個admin都係痴線左膠五毛！個group有劇毒！